★每年春季，睇吹奏次數已可知香港邊行業最垃圾！

非常準確

It

還是老綜穩陣

有加冇減